幾翻細思量

還是單思好

好想好想

明知相思苦

點呀

係咪都好掛住呢